Julia Gahovich

После прохождения курса "Автоматизированное тестирование на Python":
- Сможешь создавать автотесты для тестирования web-приложений и REST API используя лучшие практики в индустрии
- Научишься запускать тесты используя инструменты Continious Integration
- Напишешь грамотную документацию и отчет тестирования после завершения курсов тестировщиков программного обеспечения
- Научишься работать с Selenium Webdriver на продвинутом уровне
- Будешь знать концепции разработки и тестирования программного обеспечения